有冇人想查詢下新城市廣場？ 發夢有佢地代表咭片

pish

有冇人一齊draft email

表揚

嘩 咁要問真d

推post

推

Fax大法？

lm

我無野講

寫信投訴

push

一齊問

cc 有無字數上限
cc埋新鴻基其他物業/寫字數/議員/記者會唔會唔夠位

呢個Eric做左好多年

Pish

整埋個list出黎

岩岩發夢有人同我講
帶人入去未必係佢
物管狗高級主任多數唔係site
留係site既都係d 二打六
好多時都係自把自為
想知係邊個帶好簡單
聽日搵人去新城市投訴是但一樣野
話一定要搵佢地經理
班MO一定會幫你搵佢
到時話想睇下佢有無跟進件事
問佢拎卡片
咁咪水落石出囉

佢係代表
我地又有片
搞清楚先冇誤會

唔怪得咁多人有佢咭片

咩？

夢境成真

呢個散仔黎架乍

唔可以放過

咁咪問下佢

你公司話冇報警喎。
請問當時係因為咩原因帶警察入商場？

agger

Push

如果幾個細盤就可能係
New Town Plaza呢d有三期既大盤應該唔會重要兼管其他

輕輕一撞

個日新地個個大粒佬都落晒新城市啦

發夢朋友識佢同佢老婆，好似尋晚已經驚到del埋Facebook

肯定係佢

多數唔喺hiwy
但琴日咩日子呀m

咁心虛 有冇back up

好想睇

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

頭先見到

嘩嘩

做領犬員領得咁爽呀拿

利申：我都唔清楚

今日開始，正式加入香港黑警

請問有多d 2位英雄既資料嗎？

我都想知多d

新城市廣場有一批市民投訴緊

第28頁有人confirm何生係領犬員

咁大個盤
隨時AM都on site
SPO點會唔on site

有冇人認到何生

可以慢慢問

唔知佢檔內地玉石生意做成點呢

大舊飯個老婆呢

你睇我個名就知啦

咁教主要睇住總壇，左使咪出黎硬食囉

咪玩啦
點會冇份

所有屋企附近有新鴻基旗下商場既，都要去問佢地負責人
了解清楚當有類似情況出現時，佢地會點做，要official以書面回覆
如果佢地會放狗入去，咁大家明白唔好再去個商場，寧願遠d都去太古廣場消費
黎緊728將軍澳遊行，東港城就喺集會附近，亦係新鴻基既商場黎